{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/thomas-myeongdong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 토마스 명동"
    },
    "text": "ソウル中区世宗大路16キル26に位置するホテルトーマス明洞は、市庁駅(1号線、2号線)7番および8番出口から徒歩3分の距離にあります。 当ホテルは全エリアで無料Wi-Fiとビジネスセンターを提供しております。 客室はすべてフラット衛星テレビ、冷蔵庫、電気やかん、机があり、専用バスルームには電子ウォシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーもご用意しております。 朝食バイキングを楽しむことができる構内レストランも運営されており、徳寿宮、南大門市場、明洞までは徒歩10分かかります。 ソウル駅までは1駅で移動でき、ホテルはソウル中心部から300mの距離にあります。 ホテルにはフィットネスセンターもあり、客室タイプとしてはダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、スイートルーム、ファミリールームがございます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞はソウル中区世宗大路16キル26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞はどの駅から近いですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞は市庁駅(1号線、2号線)7番および8番出口から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞では無料Wi-Fiとビジネスセンターが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはフラット衛星テレビ、冷蔵庫、電気やかん、机があります。専用バスルームには電子ウォシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には朝食バイキングが楽しめるレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞から徳寿宮や南大門市場、明洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞から徳寿宮、南大門市場、明洞までは徒歩10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞はソウル駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞はソウル駅から1駅で移動でき、約300mの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはフィットネスセンターもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞の客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞ではダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、スイートルーム、ファミリールームの客室タイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 484
    }
}